我這樣討厭，他完美如此，能共你好好地相處

屌你老未
要un 住兩邊擺咁唱架

哪會 像我們將吵架當玩意沒法挽手一輩子

能共你hole hole地相處

k歌之王

專心煮送啦，將好送菜留比下個更好嘅食

is me

走啦，同我爭佬

okok

Hey boy